丁可欣/火雞姐 係咪即係話比佢欺凌過既受害人 連狗都不如?

無視以前比佢欺凌過 偷過電話既受害者
但就出post 叫人停辨桂林狗肉節

想同佢配種

丁可欣(火雞姐)
一人一封投訴信
永不翻身

樓豬仲有keep住fol佢